國防部重申止暴制亂 稱駐港部隊隨時聽從指揮

中國國防部周四（28日）舉行記者會時，記者就香港情況提問，國防部新聞發言人任國強回應，解放軍駐港部隊隨時聽從黨中央、中央軍委的指揮。

針對軍隊在香港止暴制亂是否會採取措施，任國強表示，關於香港局勢，國家主席習近平發表了重要講話，發出中央政府對香港局勢止暴制亂工作的最強音，為穩定香港局勢指明方向和路徑。

任國強稱，解放軍駐港部隊隨時聽從黨中央、中央軍委的指揮，有決心、有信心、有能力履行好基本法和駐軍法賦予的職責使命，堅決維護國家主權、安全和發展利益，堅決維護香港長期穩定、繁榮發展。

出啦好悶呀！

止暴制亂
即係popo可以寫定遺書

聽從指揮
咪聽左囉
摺被 ，係軍營駐守

有冇咁多被要摺阿

幾時出呀

唔係本身就應該就聽指揮咁

原來不嬲都唔聽你支笛

哦

嚇鬼啊

Under Armour

垃圾執垃圾

自發鎮壓

come on

出撚左啦 未瞓醒？

流浮山準備出發

快啦屌

出啦摺被閪

出啦dllm,出完取消一個兩制
等獨立關稅區都冇埋然後又一日十連讉責美國

出擊！ 摺被

出未?

收爹啦

香港現正有三萬幾隻暴徒，麻煩即刻派老解落黎攪掂佢，唔該

乜軍隊有時唔聽指揮嘅咩？又自發做嘢呀？

閱

出兵好過出精
快

出解放軍唔係黃藍各界共識黎架咩?

大家都想佢出黎啵, 除左警察囉?

嘴炮國

係啦係啦，嚟未啫

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:
web:
hk news

我冇被要摺喎

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加走馬燈:

叻喇叻喇

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

我要攬炒

屌好悶啊

出la 想上床訓教

解放軍：痴撚線陣間制裁埋我？

得啦，好悶呀

快啦屌你老母

代表果時清理街時
唔係自願 而係黨

屌你講咗幾個月啦 出未呀

一出黎頭都打爆解放軍

屌，又自發又聽指揮，龍門擺好未呀支那人

仲唔打美國？
被人咁樣落面

出啦，摺被喎，摺好d, 唔係無葷食

出未快啦

出未

不如整個眾籌幫佢地坐火車落嚟，籌完送入去軍營 or 中聯辦

自發出動執RB

係就快啦等左幾個月喇

止步制亂

#BuyAmerican
買美國貨啦
Amazon 免運費

出之前記得先知會各國領事以便安排撤僑撤資,否則WWIII無走雞的.

即係之前不聽從指揮？

出啦 條街好多磚等緊軍人執
順手執埋阿sir跌晒落地下既良心

流浮山解放軍到未

摺完被未？

仲係流浮山？

講撚左半年都未出

原來下星期得返13度, 冬天被要出籠了, 老解要出動了

出啦
出完個個扮綿羊
睇你點做

又靠嚇？

有用過警甴

會唔會係打9 popo
換取法案唔制裁中共

外交部召見美大使：法案不得制裁中共官員

台灣：屌你咪打尖啦， 我等左咁多年。你先等幾個月收下皮先

拉

呢次執垃圾行動有無聽從指揮先

解放軍做野唔使你教
佢地會自發做野 唔容許國防部說三道四

咁佢地平時唔聽命令咩？ 點解要無啦啦emphasis佢地聽命令

過黎殺死我們吧

幫手推推 獨家料
共青團：熱血公民已經在幫忙分化了！幫忙配合一下他們

其實似係放風會出 上次出黎玩下磚仔試反應
我估之黎黎真

仲用老解嚟嚇，半年啦

會無厘頭自發, 好似係

盲生

出嚟啦

聽從指揮去摺被？

大家收埋啲被啊

會比解放軍搶去摺

美帝牌子

全盛時期嘅蝗國一日可以打幾多次飛機

驚個法案唔夠辣

嗰日執垃圾咪出咗囉

屌 一唔岩聽只識用暴力
仲話大國

得未，出未呀

警隊就早洩，乜春部隊就不舉

又唔撚出，一味靠嚇，垃圾

一陣7點中環愛丁堡見

上次都係自發出動執垃圾，聽條撚指揮？

喺facebook完全搵唔到活動文宣圖
連登仔即刻將文宣圖comment去各大黃絲page
宣傳唔可以局限喺連登！

大佬
11月中了

中國最強音

係出就出啦屌你

屌佢，出兵啦，黎呀，宣傳一國兩制收皮，黎呀

法國佢地都係用個d字 一擺埋一齊就睇唔明

佢地同類團聚姐

出你就出啦你屌你老母

唔好次次得個講字

啊

會唔會用被角吉人架

唔通隔日先聽從指揮咩？

Noted.

係喇得喇知喇威喇

中國國防部冇兵權架你大鳩我呀
叫中央軍委出聲啦屌你

快啦屌你
打咁撚耐飛機出精未呀

14分鐘定35分鐘呀？
半年都嚟緊啦

解散警隊，出解放軍

又要出黎掃地?

割蓆黑警 與暴力說不